山竹災後實錄

真係爆撚曬
成條街封左一半嚟維修
有撚排搞
行入碼頭嗰邊啲地磚飛起曬
行緊沙地咁
好似話仲有個山竹2.0嚟緊
都唔知辣唔辣到香港

好似係打去日本

潭美快啲黎

你轉行幫手整玻璃

我知呀
點知會唔會又掟個靚彎喎

一齊啦咁